中科院外籍職員被指發表「辱华」言論 被停職調查

中國科學院外籍職員科拉斯（Mark A.Kolars）日前在社交平台發表辱華言論，引起內地網民不滿。中科院自動化所研究所周二（5日）聲明，已對他作停職檢查處理，將會進一步調查。

科拉斯在社交平台指出，自己只是到中國賺錢，並不喜歡這裏的人，又認為中國需要外國人的幫助，否則一事無成。他又批評普遍的中國男性光說不做，時有不文明的行為，指中國女子更喜歡外國男人。

中科院聲明指出，科拉斯是科學藝術團隊項目的職員，從事視覺特效設計相關工作。在得悉他的言論後，非常震驚及憤怒，已予以嚴厲譴責，並指出尊重中國文化是該所聘用員工的首要條件。

https://hk.on.cc/hk/bkn/cnt/cnnews/20191105/mobile/bkn-20191105213436135-1105_00952_001.html

無講錯喎!!不過崩人忌崩口碗

衰誠實

科拉斯在社交平台指出，自己只是到中國賺錢，並不喜歡這裏的人，又認為中國需要外國人的幫助，否則一事無成。他又批評普遍的中國男性光說不做，時有不文明的行為，指中國女子更喜歡外國男人。

支那人最憎人講真話

中曬

係支那誠實是種罪

字字珠磯

fair comment

中國女子更喜歡外國男人

講左真話,傷害支那人既感情

咁勇

人地肯定大把送上門先係咁講
都未講到百人斬就傷害左感情

做咩講事實

講真話，中死穴、完

自己只是到中國賺錢，並不喜歡這裏的人，又認為中國需要外國人的幫助，否則一事無成

將「中國」同「外國」兩個字眼嘅位置對調
咪就係13億人好理直氣壯講出嚟嘅說話囉？

誠實是不對的喔

屌樣樣都講中
仲諗住以為係white trash

rip

喺中國搏炒真係容易 講事實就得

冇鬼佬，支那人識閪科研咩

畫公仔畫出腸

同去支那踢波d球員講嘅一樣

原來同佢講事實就係侮辱佢⋯⋯
又學到嘢

支那人就係垃圾

新招洗底回國

LBJ條儍鳩仲戆鳩鳩咁

大簡教恆大教到寫悔過書

所以要含支那唔係個個做到

句句真言

佢講嘅係憎 dirty yellow guys，話全部都係近親繁殖。上面班人自己中埋都唔知。

眾所周知，連登仔全部白皮。

睇黎文革2.0元年應該係今年，十年文革浩劫2019-2029由此展開

佢一路都係講緊中国人

忠言逆耳呀垃圾

駁唔到

佢有提及Dirty Yellow Guys。

睇上文下理啦

冇必要洗，本質上就係個Racist。反還反，唔鍾意中国冇問題。但冇必要舐白皮。

睇佢LinkedIn
頹頭大叔
1990年奧地利的大專畢業
2013年起喺中國
依家起碼50幾歲
都食咁多女

根本所有外國人心聲

傷害14億人感情

大陸D人冇讀書但又想似美國咁高科技只可以買返黎
只要冇人將技術賣比佢地
佢既VERSION就會停止更新最後淘汰
大陸想係深圳扮野搞矽谷 只係想科技自然流入去大陸
當然呢D美國早一步洞察到

邊個傻鳩咁大膽翻牆偷睇人地twitter facebook

講事實都叫辱

駁唔到。

中國式陰道

你見bilibili班鬼佬讚兩句就打晒飛機咁就知啦 看到這東西外國人都驚呆了

巴打個名

講緊自己？

咁講，第二個tweet 講gene 又真係racist
但係第一個tweet 真係無錯

我意思係冇必要宣揚白人至上。種族平等。

你咪對號入座囉

小農dna

呢度得你一個講白人至上

中國女子更喜歡外國男人護照

用陰道換pasasport
抵呀

用陰道換passport
抵呀

你喜。眼瞓了，Good Night。

有學識/好嘅鬼佬本身就唔會racist
Racist 嘅鬼佬就唔會理香港人中國人日本人韓國人，一律叫你dirty yellow guys ching chong

利申: 外國住

自己只是到中國賺錢，並不喜歡這裏的人

咁講就唔駛不停解釋咩愛國愛黨
一句我愛賺錢就解釋哂

又係喎

關於Gene嘅言論其實都唔止呢個。都幾肯定佢以後除咗支那之外，喺世上任何一個國家都唔會撈得掂，除非有連登仔請佢。

支那國有鬼佬讚兩句已經出水出到水浸
但講兩句真話就話人歧視
wfc

又話瞓
開ot?

真係瞓了，屙尿順手覆埋呢一句，Bye。

中國的新四大發明，偷呃拐騙，沒有一樣是誠實喔親

住Chinatown?

佢好危險喎

順便飲埋